高速磨擦會有火花

扑野個時會唔會著曬火？

你有得扑咪知囉

走火

A0 純情巴🥺

🔥 fire

唔會 有水潤滑

發現ching都幾白痴

。。。

咩菇咩菇fire💥

唔係你以為d女做咩會出水